PREMIERE剪片問題

有條h264既片 就咁播冇問題
import入去PR就聲晝唔同步 同埋勁疾
export出黎都係
我上網睇完 試過左將條片由mpeg4轉做mpeg2就冇事
但以後咪見親mp4都要換格式先再import？
有冇辦法可以從根本解決依個問題

用另一個 video editor

你做edit條sequence係咪同你條raw footage嘅codec fps resolutions一致先